老問題: speed定ou?

speed定ou

Ou

連登標準答案：唔係三大就dse畢業出來打工

三大係 city,ust,hku?

Speed

垃圾先讀ou
你老豆老母想讀佢都收
班廢老拎果張cert同你一樣

speed=四舊屎
Ou=一舊屎

其實你睇返Ou個國際排名無你想像中咁差 都有2000名到
同嶺南（排1600）都好接近下